東方幫手宣傳聽日堵路行動

反對逃犯條例的行動逐步升級！有人在網上號召於逃犯條例周三(12日)直上立法會恢復二讀之時，號召當天凌晨大量車輛堵塞各區主要幹道，目標是青馬大橋、龍翔道等，以癱瘓本港交通及經濟，阻止會議進行。

據網上流傳的信息，有人以「撤銷引渡條例，還我獨立司法香港」名義號召周三清晨5時突襲，號召大量車輛堵塞各區主要幹道，並列舉兩大堵路目標，第一是堵塞青馬大橋癱瘓機場出入，令香港國際地位形象受損，以引起國際關注；第二是龍翔道，目的是癱瘓新界葵涌來往九龍；有關信息更向參與者列明一系列所需物資，包括乾糧、飲用水、大聲公、膠帆布等，並「教路」若遇上警察，即使被驅散亦要以游擊方式繼續消耗警力。

講晒要點做，背後目的係乜

識玩 真焦土

最緊要有笨略性去做, 咩路段

哎呀，部車無油死火呀！

其實咩都未做已經有效果
驚犬草木皆兵 無單一方法應對

屌，條呔漏氣

嘩！原來咁大件事

咩都未做就先見報
報紙同你地模擬緊會做成後果 大家千萬唔好做